你班勇武撚同埋道歉撚，同我過嚟！

成撚日嘈嚟嘈去都唔中point，講到尾都係，你勇武睇唔順佢坐喺度指手劃腳多多事實，佢和理非睇唔順你尻衝浪費民意。喂咁多位巴打絲打，唔同parties合作邊有完美架？勇武撚就梗係要有火氣先會有心有力走出嚟啦，你和理非成日要人就住呢樣、就住嗰樣，郁啲又話要同人哋執手尾呀咁，你嚟衝吖不如？調轉你班勇武撚成日諗住人人都好似你哋咁有衝勁，五年前已經話咗比大家知啦，票係冇可能屌返嚟架，下下屌人老母邊個會聽？結果一定係一拍兩散！

其實不如你哋各自發揮返自己長處啦，衝嘅集中精力去衝，和理非開post講乜你咪尻理佢哋囉，你哋最重要係有心有力有火，成個流程你哋現場決定又好，tg傾又好，唔好理其他人指指點點，過程就梗有可能粗枝大葉架喇，諗到就做啦，只要注意人身安全，唔好做得太過份例如真係衝入汪總之類，咁咪得。做得勇武撚都預咗比人批鬥架啦係咪？都係嗰句，和理非講乜由撚得佢哋講啦，插嘴盞嘈交一拍兩散。

和理非嘅各位你哋有你哋諗法，不過你要明白，前線衝嗰班本身已經好大壓力，又要keep住個士氣，梗係要有啲火氣先得，唔係好似你哋咁可以下下sit back分析天下大勢。你哋要比意見照比，但可唔可以唔好下下埋怨人哋「浪費」咗啲民意，又話人哋冇腦咁呀，做人試下多啲用欣賞角度睇自己戰友啦，唔好成日只係集中睇人哋啲缺點好冇？當然你哋好重要，有時勇武真係做咗啲柒嘢，都真係要冷靜嘅各位去善後，呢啲嘢係無可避免，除非大家覺得冇人衝仲好啦，但咁同過去呢廿年又有咩分別呢？廿年經歷已經話咗比所有人聽，齋坐齋行唔夠。

大家其實心裡明白，一拍兩散嘅話，今次就完，以後都可能會完，所以唔該，雖然大家思想有啲唔同，夾起上嚟係多磨擦，但睇在走咗嘅義士份上，睇在香港份上，將就下得唔得？你話我消費義士都係咁講。

我人微言輕，只係我手寫我心，可能多口水咗啲，有啲咩寫得急咗燥咗唔好意思，希望大家理解啦…

Backup 咗去pornhub
唐生大地震版

有線版

和理非都唔係問題
重點係有班民意民心撚 乜都無限放大話失民心 又要幫你地執屎啦

睇到，所以話，你哋聽唔入耳咪同佢哋嘈
反正互屌完一輪又唔會有結論嘅，自己戰友做自己事好過啦
唔同派別合作，適當時候唔好理對方講乜，仲好

推！
唔好搞到一拍兩散呀！

呢類和事佬post愈來愈多，有d擔心整場運動的結果...

咁你放心，「整場」運動有排搞，4大訴求完咗仲有太多其他嘢要做喇
我5年前都覺得冇架喇移民啦，都估唔到今次會見到新面貌

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

樓主係有心人

我都係普通香港人啫
講真反唔反到送中，個人嚟講一開始就唔在意
在意嘅係原來香港仲未死得透，仲有班有心有力後生仔女
你話如果呢道力量能夠聚起上嚟幾咁正呢！

推
嘈撚完未啫你哋
想去洗狗屋咪去洗囉，想噴嘅日後再噴，各有各做

push

有去個現場就知
班和理非樣樣都加把聲係天橋做軍師

屌狗都要say sorry 去幫人洗地
啲狗十幾日前先對住大家開槍
唔好咁痴線啦

支持

行出少少，人多唔撚驚
嗌極都唔郁，其實好撚攰

樓主有心人

不如唔好嘈住聽日再繼續啦
五大訴求一樣都未得，撐住

都冇法，和理非有名你叫
佢哋出嚟係唱聖詩架
唔好理，你哋有你哋衝，佢哋有佢哋自己做法架啦

你有時間屌佢哋不如慳啲精神諗下tactic
衰啲講和理非一定會喺後面拖住勇武，始終理念就唔同，你預咗

前面砌好晒野，想上嚟睇下有乜風
一開，全撚部都係叫散
心諗乜嘢平衡時空

推
真心希望成個件事有TVB老套大團圓結局

講真，行動其間唔上嚟好撚過上

推

宜家政府同班狗最想我地鬼打鬼

唔好比佢地得逞

唔該

入黎睇睇幫手推下,唔該
輿論戰已經打開